冬天衫應該幾耐洗一次？

Hoodie Sweatshirt呢D大約著5-8次先洗一次
厚大褸，一年洗一次
咁樣會唔會唔衛生？

5-8次 cls

最多兩次

世界戰綫

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

1次就洗

戇鳩從來唔洗

洗得多又唔太好今

2-3次極限

我攞廁所水洗 好乾淨

5-8次

下 要洗架咩？

貼身衫，日日會洗
著喺中間嗰啲，一季一次
著出邊嘅，著5、6次先洗

一季

sweater有好多件
每星期夠輪一轉
應該著4,5次洗

所以想知你著完出街唔洗既話會點擺佢
仲要著5-8次先洗

留到下年要著既時候先洗

通常著到夏天先洗

衫著一次洗一次啦好心
外套就話著多幾次先洗啫

大褸永世唔洗
一年都著唔到5次
Hoodie我會著短袖打底 件短袖日日換
Hoodie大約著10次先洗
冷衫更加唔會洗 一年著唔到5次
洗又會縮水

好似牛仔咁 唔洗

反轉件衫摺好佢

同意

我人就4日先沖一次涼 咁你話衫幾耐洗一次？

著一次就掉左去再買過

一日唔出汗一日都唔洗